當年97爆 都可以靠減息吊命 而家呢？

大把水 仲要走緊
仲可以點減 唔跟加息又冇聯匯
而家爆可以用邊招？

加租

剛需

一齊燒炭

銀行多錢到水浸呀

駁唔到

QE

97 靠減息咩
隔夜息扯高喎

以前放棄金本位
QE 咁耐，連銀紙都玩爛了

再玩統一貨幣 ，由0再黎過

扯高H, 減P

美國而家回左氣 就係想縮表 留返下次用
依家大陸經濟又唔係好 錢就不斷放 一出事仲可以靠咩救返個經濟

其實美國收番QE對中國有乜影響？美國熱錢走左入內地好難走到出黎，所以本身應該都無幾多留入，而家亦留走唔到幾多。

依家都係因為貿易戰多姐。

*流入/流出

果時死唔去某程度係因為減息。
呢次撞正加息周期班港銀仲要拖住唔加，真係死撚硬。

政府

加息加租

息又唔加
前幾日金管局出埋memo 可以用外匯儲備投資支那股債 到時冇晒錢頂住個聯匯會點
好多人仲on99 咁
唔知發生緊咩事

全球統一貨幣?係就好,可能XRP可以拎嚟統一貨幣都唔定

連登剛需好友
早兩三個月收到風佢地話跌到某一個位就準備大手掃返樓市個價上去
唔知啲錢依家準備成點呢

班友真係想支爆捉埋香港陪葬。

用fx peg跟本就係放棄monetary policy
搞經濟不嬲得兩種tools
fiscal and monetary
你話呢

跟本個時美國加香港就要跟加, 你依家拖到最後一秒先加
仲要加上大陸比人咬
個衝擊大過你之前加